其實星座撚有咩問題？

唔知波台有無手足係星座撚？